其實年輕人都為香港付出左咁多血同汗水

612個日企係金鐘 再返去上環個陣
見到成班游手好閒嘅廢老
圍住個電視係到屌啲後生仔
個心真係un住un住

知唔知道佢地做緊嘅係咩？
係保衛我地嘅家園啊
你班廢老係呢個時候
可唔可以用下腦 唔好再盲屌？
隔住個mon係到指手劃腳 羞唔羞恥？

嗰班友，半隻腳入左棺材，唔係聽日冇屋住冇飯食，佢采你有味，會出黎嘅一早出左啦